點解coco哥同bob叔都揀英國, 冇人揀加拿大? 到底英國勁係邊?

加拿大多華人, 入藉門濫低, 日常開支低過英國, 人工高過英國
好似樣樣都屌打英國
點解冇人揀加拿大?

bob叔細個英國讀書呀嘛

已封鎖會員 - 有種打柒我

一朝開咁撚多膠post, DLLM

咩都唔好討論
做到香港好似一片死寂咁既假象就最撚啱你個弱智心水

英國有歷史

因為凍過英國？

因為容易移囉

有BNO就得

加拿大難搵工啊 （厭惡性工作唔計）

Coco哥做KOL根本唔洗打工
去英國 食正Bno 香港人去英國條水

認同
唔洗去打工唔洗讀書
大撚把錢洗去英國又送國藉
何樂而不為

UKVCAS 拿住本BNO俾 個officer check

即刻自信都番灑黎

加拿大文化上=二奶命 俾美國食住

加拿大冬天超凍

英國教育世界聞名，唔會好似美式咁放鬆，又唔會好似亞洲咁填鴨式，我識得個fd係加籍香港人，都送個仔去英國讀書，英底教育係有吸引力嘅。我估coco哥係為個女，所以選英國。

我都係為咗
未來老婆（鬼妹我來了）
同未來仔女
去英國

同埋有個女
英國教育點都好過加拿大啦
加拿大又多蝗

膠官同有錢有權既大部分都英國讀書或hold BC
你就知道了

吉田蛇講兩句點解去左英國 想個女接受英式教育？

講埋仲有無渣住teslun

Coco自爆過本來申請緊加拿大，嗰時突然話有BNO Visa先轉呔。

加拿大蝗多因為加拿大係歡迎移民，印度人，菲律賓人仲多。

純粹為情感
英國好撚多嘢好值得欣賞
政治制度 皇室 文化

以英國為中心既，去好多國家/地區都方

以溫哥華/多倫多做中心既...
下下硬食幾個鐘飛機先

因為佢地唔係近五年大學畢業或者無大學學位）

你有近幾年畢業嘅大學學位就加拿大啦

我覺得要留意返，英國絕對唔係所有學校都好似你講咁，中級以下果啲分分鐘差過你係香港讀(除左唔駛唱國歌)，除非你有錢送佢入私校再上G5
否則一般英國基層讀既public school，好多人連大學都未必上到，等同香港讀band 3

英國public school 係d有錢人/貴族去讀
e.g. Eton College, Harrow School

你所指個種government-funded叫state school

英國鬼婆會令你失望

你岩，我搞錯左個名

不過想講既都係唔好用香港有錢佬送仔女過去讀名校黎睇自己仔女過到去讀村校以為係一樣，英國教育係聞名，但都有好多唔好既學校，而唔好起上黎可以比香港更唔好，因為地方太大資源唔集中

我覺得個分別在於，你想唔想喺海外群番華人
英國仲有大把地方好少華人，可以過到外國式既生活
加拿大就比較適合想揾番同香港生活文化差唔多既人囉
利申：我愛BOB叔

我係雲爺爺

係幼兒托管中心 已經bookmark幾件育成

加拿大要過去讀書
一係就5年內grad先可以過去
已經filter走好多人啦

重點係英國唔一定要讀大學先有前途

National Vocational Qualifications (NVQ)，提供好多專業技能出路，唔一定要讀大學先搵到食，有前途。

council 每星期垃圾果d都係專業領域人士呀，唔好攞香港果套睇英國

英國大把人唔鐘意讀書，中學/高中之後會選擇進入各種專業訓練學院學一技之長，然後服務社會。

因為加拿大嗰啲未出發 去到又唔一定入到籍
過幾年 入咗籍 就會有kol

更何況懷仔直情有BC

自己祖國

見到你句服務社會先覺得你用香港嗰套睇英國

加拿太唔收我

英國0門檻

所以有仔女一定要揀校區
校區樓價已反映

BNO VISA門檻低, 取易不取難好正常

因為有BNO 5+1, 完.

我覺得群唔群華人 係個人選擇同生活方式

近歐洲嘛
去玩易好多

加拿大養老先去啦

係，佢有出片

基本上兩個國家都無分別 兩邊既人可以隨時去對方打工做生意自由流動

我有個親戚加拿大想apply usa google但唔批visa 結果做咗加拿大google